［樹窿］入嚟擺低你心事 9

好早
呢啲人好少 少到我都講唔出
宜家個人變得好冷漠 我都唔知咁好唔好

新post留名

浮雲哥 早晨

唔好咁快無希望

留明

我之前都係 覺得世界再沒有愛
有都唔會發生喺我身上
於是變成冷漠視人
但點都掩飾到自己嘅本身
所以 幫人唔係唔可以
你想做就做 即使有人唔明
但你仍可以行動話佢地知你嘅好
放心 實有人對返你好

放心，我都係咁，成日覺得其他人有敵意咁，最後宜家仲生存緊

究竟d女想要d咩架
成日話我唔了解佢
但你又唔同我溝通，點了解呀
又話比到好多壓力佢
我都係一個禮拜先問你去次街姐
唉。

女朋友定朋友

睇落係朋友

真係好失望架 佢地想做啲咩鐘意啲咩會諗啲咩我全部都記得 會幫佢地實現 但係佢地就好似唔識我咁

你要咁諗，如果冇人記得你，你仲生存到，自己係好西利，因為人係群居生物

樹窿都會攰 當發現無人在意樹窿諗咩 或者想做咩 明明講左十萬次
我無覺得人有敵意 純粹係當你鍾無豔

射射你我會自強

中間

溝通呢d野 其實男女真係有隔閡 願意既 主動啲傾(聽佢講)內在野 但又唔可以太chur 傾多d計先 之前見到話有一set 35條題目可以了解對方 女仔應該幾鍾意呢啲

男朋友友話我自私，當佢外人
而家想講分手

事原一：
新年嗰陣，約左佢行年宵
嗰朝我同班親戚去左還神
還完之後我表弟話想跟埋嚟
我媽下旨叫我帶
我問男朋友得唔得
佢話一係佢同我，一係我同表弟行
跟著我同媽媽講話 我想拍拖仔
但我媽堅持我要湊一陣表弟
之後我就喺佢出緊嚟嗰陣拿拿臨同表弟行
佢嚟到前10分鐘送表弟上車
最後同左佢行

嗰晚返到屋企阿媽審我
媽：表弟話你今日趕佢走
我：咁我地想拍下拖啫
媽：表弟阻得你地幾耐，最多咪一齊行完就送佢走。你男朋友連你一個親人都包容唔到？
之後我唔識應對，因為佢都係俾我一個咁嘅感覺。我就兜左係一個誤會：男朋友以為我放佢飛機先發脾氣，而我冇講清楚係一齊行

男朋友就話我冇喺阿媽面前保護佢

事原二：
我同男朋友同group做project
分左一大part俾佢同佢個fd做
佢就打左d headlines話剩低俾佢個fd搞掂
但佢fd就有幾頁冇做
臨present前一日，d grpmate見到有d slides空左就通知成grp佢地做埋

到present前3-4個鐘就話佢地想講返自己打嘅部分，我覺得合理就同佢地傾咁我男朋友講咩slides
佢地話佢打左咩咪講咩
我知男朋友冇乜打嘢
就自己幫佢整多幾張slides出嚟諗住佢吹得下水都有d嘢講，諗住分我嗰part幾張slides俾佢
跟住我就覺得成件事冇問題啦

到臨present前1-2個鐘
我同男朋友講話人地打嗰幾頁人地想講返
佢就發脾氣話點解分俾佢嗰part唔係佢自己講番
我話因為嗰幾頁真係人哋打嘅，有其他分俾佢講
佢就話唔使我施捨，發晒脾氣
唔理我fing開我隻手
跟住我都扯火走左去
連有classwork都係叫其他人放break攞俾我做

最後我到臨present先返去
佢就冇喺present到講過嘢

佢又話我冇保護佢，唔當佢男朋友，話我自私

係唔係真係我有問題

佢最後果句「唉 我唔知呀🤦🏻‍♀
我只係想想好似普通朋友咁相處，好唔好？唔好比咁大壓力我」
我諗隔幾個月唔搵佢啦

我有朋友都係咁 嫌佢太chur 唉 錯左開頭就好難繼續落去 試下得閒講幾句都得既 慢慢咁黎

明顯自私既係你男朋友 呢啲男仔唔會拍得長 快啲放
保守估計你男友應該係啲on9垃圾mk仔
點解會係女友保護男友咁撚好笑

真實對白：你係兵咋 我需要你既時候自然會搵你嫁啦 咪煩我啦

邊有中間

佢都幾小氣

成日都講現實 嗚嗚

你咪又搵佢

我幾時變左神
我年年四月都要屌幾個fyp 規模既project仔
所以忙左 少出現左

幾個fyp 規模即project 應該死撚左

臨近死亡

拍過1個月啦咁

可唔可以原諒我
最少 同我傾下 比我知你諗咩

Rip 唔好黎搵我地

我地原諒你
發生咩事呀

死左都返上黎屌鳩你

幾耐之前

我做錯啲乜

因為你係大仆街

大仆街都係人 都應該尊重

影下相 少不免啦 屌你

你都識叫自己做 大仆街
即係抵屌啦

為世所迫呀

因為我做錯左啲事 但係兩個人之間嘅事黎
之後女朋友嬲左 一個msg都無覆過
但已經得知佢想分手

一齊左幾耐

好煩，好不安

好驚女朋友今晚同我講分手
我地其實剛剛開始
佢覺得同我一齊好似好快咁
因為佢同前男友既事既其他因素

無啦啦驚？

你話冇下次得唔得呀

宜家好亂，總係覺得有一種不詳的預感
因為佢今晚約左我，有d野要同我講

希望啦，但剛剛搵佢，佢都冇乜心情覆我，淨係話有咩留翻今晚先講，唉~

大家唔好追post

食屎大

岩岩發生

通識卷on9

本身通識就係戇鳩

又自己做哂成份pro
屌你地老母

經過好多位都諗返起佢

Agger

行下新地方

聽日又放假啦

識過個一定忘記到

講呢啲

過左三月啲人係咪無心事
樹窿摺得

俾你趕走哂

我都冇推到

等有人有需要入黎好過變吹水

識到都會諗如果陪我個個係佢就好
即刻對新嘅人無曬興趣

我好愛佢...

成日諗起佢 點算

要講多D 唔該

我係有PLAN去做呢樣野 但目標原本唔係呢一兩年

冷靜啲呀 巴打

On99結婚咩柒頭
連你女朋友都唔係呀

屌到上太空

其實係咪佢 我都想買

哦好啦咁我小心d

同女朋友講
你今晚去飲酒就分手
結果佢揀左去飲酒
叫我嬲飽佢

佢咩事去飲酒先

其實你咁講=威脅
一般都唔會受你威脅架啦, 佢會好易變左意氣用事
,下次唔好咁易以分手作威脅 玩死自己

中意人就搵返人啦 同佢傾下

各位唔駛理我 我痴痴地 我繼續係度同大家吹水

莊有活動
完左去左吧飲酒
但仲係清醒既

有個問你地男女朋友知架可
有男女朋友既都話對方知

得我一個要暪住男朋友
好似對住男朋友要好假咁

夜欄人靜
又諗返d傷心事
想搵朋友講先發現自己無朋友

點解要瞞？ 佢唔俾？

請問咩叫有feel但未到有衝動想一齊

當你即棄

其實對你有好感
但未到去想一齊弋種

可能係有原因令佢覺得未會一齊到

係
二黎唔想佢擔心
但當話係男朋友唔知時
其實好心up

咁點解唔想佢擔心 又想去又唔講

我覺得寧願講真話都唔好瞞 你清清白白咪講 佢唔俾你去都係擔心你安全姐
瞞咗佢反而覺得你係咪身有屎存心呃佢

以前我個朋友鍾意左個mk妹, 明知佢四圍撩仔都沉船, 咁佢地無聯絡好耐既, 最近又做返朋友喇。
前排我唔覺意知道佢鍾意我, 但係最近對我好冷淡, 無左聯絡....
點解佢會肯同舊對象聯絡, 反而唔理我? 我又無做錯野, 淨係想吹下水姐。。

成日話人收兵...但係自己咪又係鍾意啲雞

我又唔係你邊個

佢鍾意你係咪幻覺

有D唔明... 點解要咁做唔積極面對

以前同ex 拍拖散左
都有五六年冇聯絡
之後近排轉左新公司
發現ex 都係轉左去間公司
仲張咁岩share 同一部laptop
不過唔同team 應該之後唔會點見

咩公司要SHARE

咁你咪唔好諗咁多 專心工作

我冇點追唔明
一男一女同一個room?

究竟啲男人傾傾下又縮係點諗架呢

欲擒先縱

會唔會女仔主動所以驚到縮 有啲男人好多野諗

傾傾下 發現唔啱咪算囉

係喎我以為係喎

朋友唔可以和好咩

轉左心態真係唔同D

點解主動搵完我之後又要藍剔我

以為要被人收皮又搵番我

Exactly

5年 咩都淡曬啦

係囉 下個啦

其實唔難

你仲鐘意既咪主動少少囉
Now or never

求人屌醒我
我拍拖之前暗戀過一個男仔
因為自己知同佢無機所以無表過白
後來拍左拖就同佢疏遠左

我而家拍左拖第四年
呢排同個男仔聯絡返
心動嘅感覺仲強烈過以前暗戀佢果陣
但係我有男朋友
仲要比我無意中喺其他朋友口中知道
原來佢四年前係鐘意過我
但後來因為我同男友一齊左先不了了之左
我男友係同果個男仔係識嘅 但無我咁熟
我覺得好亂好辛苦 唔知點算好

我勸你算吧啦 唔好撚咁多野

除非必要，唔係唔好再見過男仔啦

一靜落來就不其然喺度撚 喺度FF

最慘係當時如果佢同我男朋友比我揀
我會寧願同果個男仔拍拖多啲

其實我地見得唔密 半年先約食一次飯
傾下近況咁樣樣

好似樣樣野都做唔好咁
明明仆心仆命去做(我自己覺得)
但係換嚟嘅係比人話我錯 做得唔啱 唔應該點點點

其實我唔需要人讚
只係覺得我已經盡晒力去做
一個微笑代表鼓勵我已經可以好開心
唔想成日比人覺得自己錯
負能量爆燈嘅夜晚

加油呀

好hurt

屌你老母做左水泡
而家人地又搵返人了
沒關係你也不用給我機會

我同你差唔多，不過佢係有新目標

最戇鳩既係佢覺得我好過佢現任 但只係我細過佢 覺得我會唔認真

有冇人

姐姐要比啲耐性，慢慢嚟。
佢地成日話自己冇時間揀錯人，係要比多少少心機

hi啊 好唔舒服

覺得自己係大仆街

有幾呀

大笑咗出嚟

唉屌 係咁責醒做乜鬼呀

起身返工啦

我溫書考IELTS 呀

樹窿加油

教埋我

好驚ls冇2

我愛上咗一個有男朋友嘅女仔。。。

咁就唔好糾纏落去喇

犯賤

返新工好攰 唔想同朋友講 費事覺得比人感覺太廢

又無女

唉 生活好攰

比前度傷到拍拖都唔敢 再放過多感情落去

琴日分手 一瞓醒又諗起佢做啲嘢 好痛

唔係咁易噶 葉師傅

中學果陣個女主動追我 俾帽佢條仔
不過可一不可再了

咁樣對之前個個 你亦唔會例外
呢D女 博唔過

我好廢 仲好掛住佢

我都好廢

係

唔係

緊係未啦 早2日做埋外賣仔
見到佢Snapchat話病左
我即刻買粥買腸粉買埋寶礦力衝上佢度擺佢門口

人係咁架喇 控制唔到自己

唔算認低威既 係想關心佢

我都係冇撚用架喇

又做乜呀 屌你

成班不思進取

唔想放棄囉

佢又講乜

冇 冇野講 佢溫佢既書

咁你返你既工啦 無你既事啦

我發覺

同ex係翻一齊。但佢依然仲有同之前個ex有曖昧模糊的關係 點做好 信唔信佢冇嘢好

我就試下一齊 但唔會放感情 為拍拖而拍拖算
已經再冇動力去全心機愛佢

搞到咁為咩

已經有d 報復心態 之前係勁憎佢 但有放唔低

我都念住咁 個心好似怪怪地 唔識形容

so 冇所謂 我都會嘗試搵新戀情

佢要玩我感情 我都會

我都有同佢講 如果你未同個ex講清楚就唔好搵我
但比我睇到佢電話有搵佢

點知佢肯唔肯 唔肯我未冇左個sp

我都試過 俾身邊啲朋友屌曬鬼叫我快啲收佢皮

所以我冇同D fd提過一齊翻
因為我知道好唔得幾耐

咁你一齊左又唔同講法 佢都叫有俾名份黎
最憎啲仆街忽冷忽熱

女友考dse
最近同佢講ge野越黎越少
早排甚至成晚冇講過野
後尾同佢傾返佢話唔知講咩好
大家都feel到冇咩話題好傾
講既野越黎越少
感情好似已經開始走下坡

其實我仲好鍾意佢
只係有時如果我唔搵佢就少啲聯絡
我問佢做咩嗰陣都唔係話成日都係溫書
有時只係睇手機
雖然真係可能冇咁多話題講
但係有時係講完沖涼之後就成個人唔見左
話就話沖完涼唔覺意訓左
但係同我講聲係咪真係咁難

對於突然其來嘅冷淡我真係好難受
我知佢依家考緊dse唔應該為呢啲小事而同佢呻
但有時講起呢啲就將所有問題歸咎落DSE到

我依家好亂呀

但係佢依然同佢d朋友圈 叫佢個ex係男朋友
所以我覺得佢地依然未真正分開

巴打係咪俾人收做兵仔
但你地之前一齊個陣 佢係人地面前係叫你男朋友定話朋友？

或者真係dse壓力大姐
一齊左幾耐 如果平時都好甜蜜突然冷淡應該有d嘢

但又肯同我搞

DSE都有影響 有啲人會訓曬身落去
不過你可以適當關心下佢 俾佢知有你係到
有時唔見左人真係好灰 我都明

搞野可能當你sp呀懵仔

而且我冇錢佢又肯比住我先
咁樣會似做兵

我地噶朋友圈就男朋友咯 但佢個朋友圈我就好少接觸

sp都好啊

咁之前因乜分開

M系男友
咁借住俾你做朋友都會 佢係佢個朋友圈叫個ex做男朋友係咪因爲唔知點講佢地散左先咁做渣 睇唔透
佢地仲有聯絡？

3個月
平時少見面
但之前都有話題keep住傾
係最近突然少左野傾

有 而且內容有d曖昧 我唔知係個男噶放唔開先咁講
但女又唔拒絕咁

點先為之係適當嘅關心

試下考完 多d陪佢咯

有時佢考完一科我都特登去陪佢食飯(如果佢喺屋企樓下考佢就要返屋企食，陪唔到)
但好多時候有野要做所以冇得陪咁耐
依家盡量keep住一星期見一至兩次面

咁樣好難有話題 都冇共通點 我有fd都係冇時間陪伴而分開

個女唔拒絕得一定有野
仲要佢同你開始過 可能佢覺得放唔低先同你分開但而家又一齊番

有時係你想陪你想搵 人地避又唔好意思拒絕 自作多情既毒j

我同她一齊左3年 之後同ex一齊左2年 近排先搵返我。
據我了解係因為男ex 賭到周街爛數 同好少陪佢

都一齊左啦唔會係我自作多情嘅
但有時我約佢佢態度係好隨便冇乜所謂咁
甚至覺得係其實唔見都冇乜所謂

我同佢由識嗰陣已經知我地係兩個世界嘅人
共通點真心係0
陪伴嗰到有時我覺得係我想chur住見多過佢想我陪

怕佢知你中意佢先搵你 搵個人對自己好渣

岩呀 但兩個人一齊得可以慢慢搵下既
再唔係大家嘗試下去中意大家中意既野囉

初初我未睇到佢手機有念過再大大力愛一次 但睇到後已經唔想大大力了

問題黎喇
其實我份人係冇乜興趣
佢就追韓星睇韓劇

其實我都陪過佢睇劇
亦冇話好抗拒，有啲都幾好睇

姐係我可以陪佢睇劇但哈韓成為唔到我嘅興趣

如果佢係咁既心態 你咪一樣
無謂為左個只係想得到愛既人 浪費自己心機

無人叫你哈韓架傻仔 你有咩興趣都可以試下叫佢陪你既

我呷醋串佢同個男仔傾得好開心 佢就唔理我一個月 我講左分手 想重新追過
但本身都有啲問題 佢咩都收埋唔講 成日唔知佢諗緊乜

冇錯d女人成日乜都唔講 兩個係需要溝通

乜都唔講 最後有一個觸發點就爆晒出黎
依家唯有關心下佢 分享下無聊野比佢 等佢知我一直係佢身邊

我唔認同喎 睇人架姐

On9 有sp 仲想點
如果佢真係當ex 係男朋友 你應該更開心 介紹埋呀 我都想屌埋一份

感情呢d野 唔係個個都好似巴打你咁 抽離得咁清楚

好難接受到

我覺得最基本有唔鐘意既地方要講比對方知

[member]呢排親眼睇住個婆婆走左 好有感觸所以寫左比佢
見佢呢排同個新仔冇咩進展 冇post啲乜一齊去玩個啲 成日覺得仲有機
［/member]

我份人好假 假到自己都有啲驚
說抽離卻不抽離 說放低卻再關心 說愛你卻更愛別人

咁呢個就一定要既 但好睇你點表達個意思
表達得唔好好易嘈

為左外人嘈其實好唔抵 對於普通情侶黎講

你開咁多條線唔嘈就假啦

成日比人藍tick同hea覆

寶係大仆街黎

唔同type黎 識玩

Player feel
享受曖昧？

當佢朋友好啦 一陣人地沉左船 你就

沉船容乜易

一講沉船 又兩單海難

你雖然話佢目標係拜金

但佢個電話仲係note唔知幾多仲爛左mon
我借個舊iphone俾佢
佢講話還俾我 俾返錢我講左好多次 好煩

實搵到既

生日買部新比佢啦

始終都係要嘥錢去美國讀

美國 好雜

乜巴打你仲煩緊佢呀

唔捨得放棄

條舊菜自己講分手
近排又搵返我要我陪
立即唔撚理佢
睇住佢唔開心
我真係好撚開心

K巴好型

條友當我傻鳩
又要人陪又要無關係
以為係我面前扮慘扮講悔氣說話就會心軟做你隻狗
立即送個藍tick 比佢
由鳩佢做attention bitch

唔關瀟灑時
睇透就一切好辦事

心計既野 有幾難
愈係問 你愈係推

自問我真係做唔出咁瀟灑
只係覺得捱盡黑夜便可看得到晨曦

唔岩就係唔岩
再過都只會黑

呢個世界好L黑暗

如果佢唔係咁拖泥帶水 我諗我會易啲move on

人地明顯當你係兵 仲話拖泥帶水

有無巴打知道邊到拔罐好???
$500蚊內可接受

主力拔罐上身 例如頸,腰

佢平時冇收兵架喎

點都好啦
佢對你冇感情喇
屌你都唔知做乜鬼
又話寫信又snapchat咁
都話咗佢淨係對隻龜有感情囉

女朋友同ex打過茄倫
我知好小事，又唔係扑嘢
但一諗到佢同個男人打茄倫個樣好enjoy個樣就心痛

比自己鍾意既女仔藍tick同hea覆
灰

點樣將一支濕左水既火柴撻返著火？

吹乾枝火柴 再點著佢

皮膚唔好
成日比人講皮膚好一定係靚仔

咁介意一個女人嘅過去 只會令自己成世冇閪屌 過咗去嘅就由佢啦 除非而家仲有打茄輪啫

就嚟連拖過手都介意

好掛住一個女仔

有時明明可以搵我幫手，佢都選擇搵第2個

因為我覺得佢有事會搵我，證明心入面都有我

我諗佢怕我誤會啦

或者佢覺得我同佢嗌交所以唔夾，但其實係我好在乎佢先會咁

我暗示過好多次我鐘意佢 但佢都婉拒

我學緊放低 好辛苦

諗通咗
個時嘅佢只係同個時嘅男朋友打茄倫

未正式追個女仔就收左皮
可能覺得我太煩
一星期後先搵返佢先

明明係你自己飛人

Chur係大忌
醒下啦 你係人哋邊個啊 人哋當你邊個啊 唔好覺得自己喺人哋心目中好有地位啦 諗都唔好諗添啊你

Btw 加油 祝好運

我接受唔到一個人突然話走就走乜都唔講咁消失

指原都中埋槍

慢慢黎啦

發覺呢度啲人屌人都係K巴tone

我介意男友以前啪過幾個
超過我心入面接受到既數目

佢今日又講樓 煩

反正都唔關自己事, K巴上身有咩唔岩?

有一點好重要 你想/要引起佢對你嘅注意 你就一定要有一樣嘢吸引到佢 可能係你嘅性格/專長 溝佢嘅同時要好好增進自己

佢講又有道理 我都好撚驚再等買唔到400萬樓下 但老豆老母又話一定會跌 跌佢老味咩

因為佢出軌

屌柒佢 佢先會有深刻印象 有深刻印象佢先會記得自己錯咩同點改善
利申：心裏面成日屌自己 所以先肯學其他嘢/進步

居屋啦 按9成

Sor 唔記得你買唔到居屋

僅僅買唔到 單人都抽唔撚到啦屌

其實真係幾慘

搵佢扮未婚妻啦

1成首期夠俾400萬果d既

你明唔明CHUR完想慢返都好，人地好難會接受，道理同你偷食完做返好仔一樣。

幾時都話指原有錢

但依家仲有400樓做9成按咩

自己上網睇下啦

我又上網問過 就算加名 如果佢冇份付出 原來都係分唔到幾多

咁麻煩嫁？ 叫你兩老幫幫手囉

多謝 鼓勵

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

屌

重點係成日會見到佢

成班扮我既人有咩居心
係咪想取代我！！！！

想搵人創業 一切準備妥當 只欠一個可靠既拍檔

現階段都係9up

老豆老母話跌架喇

跌佢個頭

你唔要彈俾我喇

我而家真係頂唔順 我被傳染 而家係咁睇買樓

呢d自願既
驚下年再升真係買唔起

變左心 仲要話變左就變左 感覺都唔同左
但係又話唔想散 我知道佢心入面多左1個人
我好辛苦 我問佢仲愛唔愛我 佢話愛掛
我真係唔知點算 我仲好愛佢 但係我接受唔到
究竟啲女人個腦諗啲咩野

我覺得點都要講清楚

佢話自己好亂 自己都唔清楚
我都講左好耐 叫佢諗清楚先

我就覺得 佢唔係直接話唔洗 都算係軟化左

唔好逼佢 一逼就走

真

新會然留名

有時真係好內疚
自己點解可以中意一個唔中意自己既人
點解自己要折磨自己
明明知道冇可能
偏偏要忠個頭埋去

因為你心入面覺得仲有1%機會

好痛架 及早抽身啦

好過我 佢講明只想做朋友 而我扮曬無所謂咁應承佢 但其實仲係好緊張佢 但佢好明顯係唔想再理我咁

巴打 抽身唔係咁易架
每次見到佢
都會忘記唔到呢個人

我咪又係又達以上
戀人未滿
雖然朋友間覺得我地似couple
但係我地自己知自己事

真。收心養性

集氣做咩呀

係我唔岩 聽日又約佢食飯俾佢撚

你冇得救喇

你就正啦咁快有新戀情

唉我冇動力去識女呀

忽冷忽熱好辛苦
到底我係你心目中係咩角色

成日會亂呷醋
明知男友同個女仔無野 但都會亂諗野
好想同男友講我呷醋
但又驚佢會覺得我好煩咩都呷醋
所以唯有心裡面自己開解自己

試下唔好咁著緊啦
搵啲野比自己做分下心

會亂諗嘢都係因為你會覺得佢會離開你 你呷醋即係不滿 不滿係應該同男友坦白 咩都唔講 收收埋埋 先係分手嘅缺裂點
真正嘅問題係你對自己冇信心 安全感係自己比自己 你信你自己就會信佢 自然就唔會有亂諗嘢嘅情況出現
所以你而家要仲嘅嘢就要學識欣賞自己 要學識愛自己 你連自己都唔愛 又點樣可以比愛你男友 試下發掘自己嘅興趣 喺興趣入面搵自信心 問題自然就會解決

身邊得男性朋友 無乜女性朋友 所以成日比同性話我重仔 亦因為身邊全部都係男性朋友 有d女吾抵得我同佢中意既男仔玩得埋 好傾 跟住三五成群行過叫我臭雞 但我完全對個條仔冇感覺 純粹朋友 唉.

你講得好岩 我真係對自己無乜信心
但我反而唔驚分手 如果佢真係唔鐘意我
我驚既係佢同我一齊既時候
心裡面諗住第二個
或者會背住我同第二啲女仔玩得好開心
我認我既佔有慾好強
我會嘗試同佢溝通下

唉 我好頹呀
啲中同個個都有新圈子 得我仲考緊試
覺得自己好似同佢地已經冇哂關係咁
我係個啲唔太鍾意表露自己既人
又唔會太鍾意主動講自己野 但其實我唔係毒撚type諗起以前同朋友既關係都係keep住我做輔助者好似陪住佢地咁
到左依家發現我係鍾無艷
點算 真係好孤獨好孤獨
我曾經只係希望曾經既好朋友講句：加油呀 考完同我去玩
點知原來係冇既
我應該點做好 真係唔開心
No one care about me

retaker?
真係珍惜對方既主動少少約人啦
點都要有個人行第一步既
朋友既野 唔搵就真係會疏架啦......
利申被動撚

呢排又靜左

樓上條柒頭皮以為認左仆街就好撚威
根本就未撚化

吾吾吾吾吾
吾幹汝娘
5p者皆罪人

單身狗試下用你個生係屎忽到既腦諗下
抱樂觀有轉機 係比垃圾打丁架炸
你轉gay就差唔多
食屎啦
條臭西係咁都仲係唔放心
睇死你有囡都係幫公廁埋單
仲要成隻狗咁lam得津津有味

k巴

生日，一個曾經鍾意過既人打俾我，一直都以為佢只係想同我做朋友，今日知道原來佢有愛過我。好唏噓，但已經返唔到轉頭。

過左去就算啦
有時唔岩就係唔岩

以為轉左名認你唔到？

我做你後父

真心個句 你係多男性朋友你就預撚左o架啦
你做我後父把撚呀 改好d字先啦 呀小姐
班女你又唔係同佢交心
罵你咪罵你囉
有咩好在意

仲有 你身邊多男性朋友同比人話你重仔無衝突o架
唔好以為比人罵句臭雞你就係百份百慘鳩先得o架
可憐人必有可憎處
你自己反思下你有無做錯先啦小姐
做我後父你未夠班
不了

仲有呀 我擺明係屌鳩你

K巴

生日快樂

多謝樹窿

單身狗生日快樂

痴撚線 咁就屌鳩我 你以為自己好有道理？

我無話自己好慘鳩 比人罵就一定係我做錯？

其實高度真係咁緊要咩
一講完自己高度 個女仔已經無再理我

你講黎聽下

你個名

我自己都係同異性玩得埋嘅人 但係冇聽過人有人鬧過我姣婆臭雞乜乜乜 （可能有我唔知啦）
我覺得多男性朋友唔係問題 但你要知條線去到邊
唔知你實際同啲男仔朋友相處係點啦
可能係啲八婆口臭話你
但我覺得俾人話嘅同時都可以反省下自己
覺得冇問題嘅咪繼續做自己 理得人地講咩喎 把口生係佢到又控制唔到

屌你幾句發哂爛渣
點幫你呀清
你自己反思下
咁自我都有
以為自己一定係慘慘豬咩

呢位清比左易入口版比你
你唔聽就算鳩數
反正唔關我事
屌完唔聽點幫你姐
而且我神早第一句就係呢位清既最尾個句
我講野不嬲賤格架啦
想屌我咪出黎屌囉
不過你反醒下你先啦

清生日快樂
快d放低佢啦

慢慢啦 做仆街無問題
最緊要係識利用仆街個名比到咩你

你岩

無人想屌你 只係我覺得一開始吾需要咁講野 我得罪你既咪吾好意思

咁都有花生

K巴講野係咁 係咁直接
唔好咁介紹 同埋佢講野係有道理 你好嬲 睇清楚佢講乜你就知

Btw吾你老母 返5p啦

你無得罪我 我任屌無所謂既
係你嬲姐

好有愛 多謝

慢慢放緊....
佢冇同我講生日快樂 見到佢今日story影日落 應該同屋企人去玩
問佢邊度黎佢都唔覆 好撚灰

係連登先收到愛 多謝你地同我講生日快樂既每一位

如果有下個新post
使唔使介紹角色呀
咁都有花生食

K巴： mean
冷巴：自稱收心養性嘅大仆街

岩岩女朋友話一齊開始得太快 感情淡左 想分開冷靜下
跟著話祝我幸福

樹窿： 人見人愛

擺明玩9你
正臭雞

無用
自我既人我mean唔mean都係會嬲嬲豬

葉秋：毒撚

指原呢？

除咗冷巴之外成個post都係毒撚

海難事主

同ex一齊翻 但發覺佢已經變左登場認識個個佢
而且佢行為令我覺得佢利用我 定係我唸多左

我都想脫毒

你媾女媾到開行
你夠膽話自己毒

灰到做咩都冇動力 瘋狂搵朋友呻

樹窿今日咁sad既 同朋友呻下啦，有時對方都唔清楚自己點

灰完過後又會係一條好漢

點解會咁呢...........
明明大家咁夾.........

好唔鍾意男朋友係我面前話第二個女仔對腳好正 好白

唔鍾意都幾撚正常
如果我講 我ex 一早嬲幾日 喊幾晚

自己係心入面諗咪算囉屌
如果我同佢仲係朋友關係我就完全唔介意 仲會同佢討論
但依家做咗女朋友就好撚介意
都唔知自己想點

好撚正常
你同佢講 我對腳唔正咁咩 咁你搵佢做女朋友囉

唉,,,做錯左太多野...

你好似幾慘下,,,

你哂氣啦

你識睇掌架？

係呀
已經睇咗好多個
唔爭在你喇

我都想睇

其實我都識睇面相
但為保私隱
就唔會睇

應該唔準

我睇掌好啲
因為我鍾意睇掌多啲

長註呢度嘅
我都可以收
但新嘅就免喇

可唔可以幫手睇

左定右手 係度send俾你？

Add tg啦

唔好意思 新人唔睇喇
我遲啲得閑至開個新post睇

睇埋我啦樹窿

長註嘅 我又認得嘅就會收嚟睇

樹窿同有個占卜嘅巴打都話我上進
但我完全唔覺得係

或者係不知不覺間變咗
以前會好完美主義 但逼到自己好辛苦
宜家唔想再過個種生活

我未睇哂你嗰隻

當初係你話要一生一世 話相信我地大家都唔會飛左對方 但原來呢啲都係假 咁快你就已經唔想投入時間係段感情度 你話啲野我唔講你點會知 但到而家 我肯同你講 但你已經唔想再理我 淨係留底一句 話覺得好麻煩 其實如果係想分手 想我消失 只要你講一句就得 但你而家連連同我講句野既時間都吝嗇你知唔知道你傷我傷得幾深

係咪佢有壓力呀
有時候唔開心會係咁㗎

佢話覺得所有野都好煩 有太多野堆晒一齊handle唔到
我唔知應該點做

咁bu 文學院囉

佢唔開心呀
俾佢靜吓先啦

數學好難咩

底差可惡補既 有無補習

我想知自己入唔入到U啊屌

以前試過因為我亂諗野以為佢變左 之後同佢有啲爭執 佢話希望以後我有啲咩可以早啲同佢講 諗野唔好咁負面
因為呢半個月同佢既溝通實在係太少太少 我驚我自己又會亂諗 我琴日仲打左好大段野 想知下佢既諗法 知下佢發生緊咩事 起碼如果我知佢真係唔開心 而唔係唔想再投放時間係呢段感情既話 我都會等佢再靜下先 唔再搵佢住 我打左咁多野換黎既都係一句好麻煩 好想自閉
佢以前話過我咩都唔講佢又點會知 但而家佢都係咁 咩都唔講 咁我又點會知佢諗緊咩
男人係唔係都係咁 唔開心既時候就咩都唔講 咩人都唔理
我好驚佢以後都會係咁

落力待你好 得不到分數
有人會識欣賞你架

就咁既 希望在明天 加油啦
入唔到就重考/asso囉 天無絕人之路
利申asso 入u

下個月去韓國同日本散下心 有冇咩上網卡推 唔想用wifi蛋

輪到我有心事 有冇人可以幫我拆解下？

有人開左post 睇下你會唔會啱用～

你去鴨記就得架喇

呢啲正常會問架

你去幾耐先 7日就90

你又去搵佢呀?

係差唔多 我去日本用過 幾好用架

我去5日炸

日本好似唔難搵 但係韓國D人好似多數用蛋

即係係啦 搞乜呀你

搵日去鴨記買先 唔該晒咁多位巴打

大家識食
好馬先食回頭草

最緊要你地有準備入唔到u既後路，唔好個日先急住黎搵

慘
一星期內俾3個人話 下你咁大/老架喇

所以我話買樓其實正常 雖然而家都只係紙上談兵

佢果日叫我俾張ID CARD佢睇

之後話: 你三十架喇 係三十架喇 咁

你可能係我地個post最大嗰個

我部iphone真係爆左mon貼同mon

老人家係咪唔可以上網先

K巴應該鄧你開心

頭先睇完FB有D感慨

大學同學果GROUP關係似乎仲好好
有好幾對真係大學拍拖到結婚

而我只係一個離群者

呼

係感慨JE
岩岩嘗試WTSAPP其中一個 恭喜佢結婚

真心問 佢叫你去搵佢?

咁你去做乜呀 睇你都係去搵人架啦 一陣睇到人地sweet你自己又唔開心

你係先好講

如果情侶鬧交，女朋友喊，要唔要理佢？

比個 你 你話我逼死你
明明係你逼死自己

等緊分手

點解

一個有女朋友既男仔 會唔會約女仔單獨睇戲

緊係要

點解呀

我唔會囉

話我煩話我悶 心已淡

會既 close fd

我有close friend 但唔會

佢去到邊 個tb 就跟到邊

睇個人性格

你預咗啦

佢都講埋出聲
你係要死lur

祝埋我好運啦唉

有冇人啊 我想人陪我傾計

你咪講囉

又要翻學

呢度大把人同你瘋狂傾計

事情邊有咁簡單

但依堂要瘋狂聽書 唔係等死

樹窿我遲啲先再搵你睇掌

lm

？

祝冷巴可以同返佢一齊
祝堆我自己

你又想復合

我緊係想

你條友抵俾人罵
罵死都抵
可憐隻龜
你條粉腸都唔care隻龜嘅
淨係掛住個變咗心嘅女仔
仲話要復合

隻龜佢唔肯比我都冇計 我唔想鬧佢

事實上我都係care佢個人多啲 屌極我都唔醒

條女又日日同條仔依泣
你就喺度等 話要復合
香港有咁多人
咁多機會 你就戇居對住一個
仲要唔愛你嘅添
咁樣落去
你以後唔使改名㗎喇

成日覺得佢只係考慮緊我地既關係
如果真係要分到咁絕做咩仲要snap我

會唔會係story嚟㗎
Public嗰啲

唔係story 係佢每日send比十個人 其中一個係我
如果佢真係咁決絕要分 唔係應該連snap都唔會send比我咩

要睇下你個ex本身係咩女仔 有冇收開兵

佢冇收兵

似撳慣咗手

人既野真係好好笑
成日我覺得我覺得
我覺得佢都對我有野
我覺得真係有機會
我覺得要試下
偏偏佢地就唔會覺得自己既覺得係幻覺係fd

對唔住

佢冇set group個啲 可能真係撳慣左？但係有心散點都會避開我個弓口

上下水

佢唔care你呀 屌
你幾時至明
你宜家只不過係一個普通人

你想轉咩？

大家過得點

呢句真
我覺得呢句太主觀，會蒙蔽左好多野，最後衰左又支支歪歪

咁樣 你唔係話宜家份工係純粹學嘢咩？
你都學哂喇 佢又咁樣講
或者走都係時候

的確係
我就係俾呢三個字
害到我煩咗好耐
有時候不如直接問 好過鳩估

寶儀，多謝你送頂帽比我 祝你同耶撚幸福

你的名字

Sad爆

我自己就一直想等到6月先走，好頭好尾，而且我覺得仲有d希望，因為我對上班同事同貴人都覺得我升得，貴人又高級過我老細，睇下有無機會比我駁到貴人叫老細比我升，因為長遠黎講呢份工升到最高會高過個份政府工，不過份政府工仲有一星期就停入紙

我明呀樹窿 我都覺得自己好垃圾 明知佢當我係空氣 我仲中個頭埋去
你估我唔知佢可能同人依泣緊咩 如果佢地真係一齊左 條仔復活節生日tim
但係我真係好唔捨得佢 接受唔到佢咁樣走左去呀

其實邊個都難接受
有時候感情真係令人諗好多嘢
但求有個理由俾自己
佢走咗去或者你係時候為吓自己
唔好再係咁喇

但係 屌你隻龜點呀？

佢咁吊住我我走唔到....我又做唔出斷晒啲野
我有諗佢地可能冇一齊 因為條仔個晚之後都冇再影過同佢出街
平時佢好高調...乜都影
我已經控制緊自己睇少左佢既野
慢慢治療緊自己 睇下書 寫下字咁
隻龜唔理住啦 5月考晒試先算 反正佢依家比我拎我都唔得閒專登過去

算數啦你

其實我一直有件心事

說吧

吖 真係冇屌錯你㗎
隻龜你算鳩數啦
你為條女痴撚哂線
你讀唔讀到入腦都成問題

次次想搵人傾計,打開WTSAPP條LIST好似個個都冇野傾咁
可能因為我太多野講,而令到人地覺得我好煩唔想應

你都未傾

就係望住張LIST,知道邊D人唔應
就冇搵

隻龜真心想拎返 但係佢咁避 我都冇辦法

改返個靚名祝福下自己

當佢連交都唔想同你嘈 係咪已經分得手

盡情屌 我都有日日屌爆自己
但係唔知點解仲係唔想放棄晒

一陣落7-11 食肉醬意粉

因為我食親都只會諗起佢

好耐冇見

嘩你記得我

我都記得你雖然你改左username

究竟感情係咩嚟...............

梗係啦
點會忘記你呢

被不被記住都無咩所謂啦

原來真係好多事同人都無咩所謂

太消沈係度流連下

無人記得我
Btw 單身狗
唔好再比藉口自己啦
你所說晚拎唔到係你比自己既借口黎

先生乜水

咪玩啦

靜吓先啦

連借酒消愁都無用

好重負能量呀

等佢自己理喇
你搞掂自己嘢先啦

我再飲個胃唔使要喇

我，等6月可能辭工咁掛，訓醒再諗，訓得2個鐘都訓唔著

你地要就住飲呀

我都係因為咁所以飲少左好多

同埋酒入愁腸⋯

我決定閉關修練一個星期

今日考完數學好傷心
份MC有好多題唔識 莫講話要5** 5都唔知有冇
好唔開心
但唔敢講出嚟

你咪講左比我地聽囉
失手一科半科無緊要架，唔開心完，學識迎接下一科就得

我淨係考呢科

咁唔緊要，你學識仲有下年就得

又係洗成績嘅

又下年唔好玩啦

解釋唔到

因為我唔想罵佢 搞到咁難睇

自己好痴身 明佢有好多野做好忙好累
但就係想見佢 想佢得閒關心下我
點解覺得四日無見咁辛苦
好似覺得佢無以前咁愛我咁
好辛苦

體諒吓啦

諗緊點樣可以婉轉地問個男仔有冇女朋友

一件小事 我認為我只係發表意見 唔係串人或者質疑人 但對方覺得我下下質疑佢 當下不斷鬧我 鬧到我喊 佢覺得我係街喊落佢面，佢想走開九條街，覺得佢質疑佢，所以我抵比人鬧，喊唔係大哂，所以繼續鬧。佢覺得我既意見唔經大腦，唔好衝出黎柒，講少句唔洗比人當笑話。 覺得呢d說話好hurt。

彈句 有冇同女朋友乜乜乜嗰啲囉

已加

暫時 你肯定？

祝福下自己

直接問 你無女朋友嫁咩

bless you

唔知佢依家點睇我

算啦 就算佢回你
你都知冇感覺 成舊冰咁
任你點估到佢諗乜都冇用
因為已經冇可能

笑撚左
咁做乜唔直接飛左佢同返你一齊

Sad but true
But I want to keep it

個老豆成日一發酒癲就搵我媽嚟出氣，無理取鬧到要我媽跪喺地下，一個男人動不動就鬧一個對佢好到加零一嘅女人，呢d人早死早着

報警拉佢啦

報警啦 遲下出埋手就太遲

蝕咗三舊水
個芬姐好渣咋喎

未拍過拖。

以前唔會主動溝女，覺得緣份會自然黎。

點知一直等到而家出黎做野，身邊女性唔多，成日俾同事拎黎抽水拎黎笑我未開齋。

開始個人好灰心，覺得自己一生都會自己一個，或者幫人埋單。越諗越灰。

放低左舒服左啲。

個個都去曬，係咪未去過就唔留得係度

冇去嘅係智者

多謝大家關心 但我信唔過社工，但又未至於要去到報警呢個程度，佢有無動手，佢暫時都係動口姐，但我已經對佢恨之入骨

芬姐講得唔岩?
見啲巴打吹得好行

利申未睇過

社工幫唔到幾多 最多幫你開個file
你呀媽有咩諗法先 最怕佢遲啲郁左手就唔知會點

同個ex分左手半年 仲係放唔低

喺度傾計啦

呢度大把同道中人

我係智者

開心啦屌你

你地就好啦
冷巴生活多姿多采
我就...

有咩搞作

你記得我

我好掛住佢…

搵唔搵佢好？

消失咗6粒鐘

認得你個名

做下其他野分散下注意力或者上黎吹下水啦

[K巴mode]

愛情係最撚ON9
只係條件交換

等佢搵你

如果失去希望, 就請向後望, 因為有很多人比你更失望

開到第9個

死咗去邊

聽日去海洋公園
有咩要注意

衰到做做下野可以停係到諗佢
半年啦

同d蝗要打近身戰

因為佢個心淨係記住你呀嘛
知你爽啦

有無人肯聽我講野 ？

我啦 訓唔著

留上復合到都哂鳩氣
咁既女人已經失左信
你唔會返到去以前信佢個彈

其實 可能只係我FF 一廂情願

條友諗住扮睇唔到